吃邊隻香煙睇世界盃好？

二手煙

中南海

不了...

大麻

吃中南海，支持中國隊

元寶衲足香

中國就是好

明明煙係臭既 叫咩香煙

食屎好過啦

你老母個西就臭，屌你老母

食枝黃鶴樓，做鬼也風流

師兄你奶過

金裝紅雙喜🚬

納dee
你想我裝咩香比你食？

李C煙

我屌你老母啦大陸仔

紅雙囍

今日打左老婆未

長壽牌

頭先有冇人煲衲？

作為中國人梗係食紅雙喜

on9 post

唔食鴉片？

大前門